(月經)一人一個 中學 sir/miss 迫你爆大獲既野

A 某位品學優異 女神級有樣有身材既同學
當年係我女神 比條有錢仔同學溝左仲兩條友去長洲訓左兩晚 過左一排比條仔拋棄
因為條女讀書又叻好識冧阿sir miss 但佢地又唔知條女做咩成日喊 我當年出名收風多
就捉左我入訓導室 10條友個圍住我問 係咪比條仔呃蝦條

B 中學成日打交 多數打交都會叫我 咁有一次我都有份打 都幾大獲 佢地就捉左我入訓導爆料 我唔肯講 佢就話罰我每晚留到7點 維持一個學期 突然有個fd走入黎幫我地認哂乜都係佢做既 唔關我地事 最終佢比人踢左出校 我過左2個月都自動退學埋 但呢位義氣過左一年可能都好後悔 當年頂左單野 慢慢疏遠我地 最後無哂聯絡 佢幾靚仔 又練到成身肌肉 但到而家事業就麻麻地

ok

留名

Ok

其實你鐘意B個男仔先退學